香港人既建設性進攻

何謂香港人既建設性進攻
一個初步既構想, 與其交稅俾呢個政府
然後求佢派返錢俾市民
眼白白睇住佢搞大白象、只有中資中標
將大眾服務外判、官商勾結
不如我地自己做
等佢知道, 好多野根本唔一定要靠政府先做到
我地做甚至可能會做得更好
口罩就係其中一個好好既例子
用實際行動搞好香港, 等佢地形同虛設
繼而….唔洗我講

Hongkongers do better than the Government do.

以下係好初步、好幼稚既brainstorm
歡迎帶建議既屌醒、謝絶齋屌

郵政: 同世界各地郵政機構接軌, 發行郵票
清潔: 成立清潔團隊, 唔外判, 專業化, 年青化, 有效率咁清潔香港 (車隊洗街 etc..)
治安: 想象一下, 以後除左打三條9, 仲會有另一個熱線去求助, 作出調查、拘捕等法例賦予… 最後可能都係要交犯俾狗, 但長遠一定有其作用

當然, 資金(納稅), 法制上都可能有好多未可行既地行
但能夠將呢個想法慢慢萌芽一定係一件好事

雖然本人認為不參與及無限延遲立法會選舉舉行才更符合當日7月1日勇武手足衝入垃圾會及五大訴求的方向
但是如果手足認為進攻立法會並無與五大訴求相違背，我絕對尊重，尤其曾付出的手足永世支持

希望大家做一件簡單的事支持國際戰線

通過不同渠道去促請持有廣泛民意代表的泛民議員前往美國進行遊說工作，以「沒普選，即制裁」的原則，報告港共在民主進程上的不作為及法治已死，並要求美國實施制裁。

洗板又得 文宣圖又得 親身叫又得 最緊要越多人做